Das Ziel dieses Projektes ist es lokalen Vereinen mehr Sichtbarkeit zu verleihen, um so das soziale Engagement innerhalb von Nachbarschaften zu stärken. Durch die Georeferenzierung von gemmeinnützigen Vereinen, sollen interessierte oder hilfsbedürftige Anwohnende auf die Aktivitäten & Hilfsangebote von Vereinen aufmerksam gemacht werden. Auch die Unterstützung gemeinnütziger Vereine soll beispielsweise durch Spendenaufrufe erleichtert werden.
